---
layout: "comment"
hidden: true
title: "13859"
date: "2011-03-16T06:23:35"
uploadBy:
- "Endlich"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Lustiges Modell PH,

und das Modell putzt wirklich? Wenn du jetzt noch nasswischen und vollautomatisch wischen kannst dann hast einen "Raumpfleger" bei dir zu Hause

MfG
Endlich